覺唔覺得割草game最好玩 都係ps2果陣隻戰國basara2

果陣一個角色有成6,7招
d野夠鬼馬 本多係部高達
玩長宗可以成場踩把武器噴火
同埋好多特別兵種 割草之餘
起碼都有d難打 好似淺井有咩五本槍
屌 依家睇到無雙8 d宣傳片 會有種作嘔既感覺
睇一陣已經feel到好撚悶 特別係見到個人跳落黎
d兵成舊飯已經覺得好on9

割草點最好玩 本身已經唔好玩

之後basara都好似再無森蘭丸
Btw 同意 basara人設玩法都好正
例如島律有得裝招一擊必殺 打人一刀死 自己又一刀死 好刺激

巴打要學下中文

最正係音樂勁熱血，set主題曲打真係成個人都震哂

人物唔多但個性豐富，又破格

伊達政宗係度講英文好撚型

細個第一隻儲錢買正版既game

High and Mighty Color
果陣最鍾意用竹中半兵衛